突發！將軍澳已開花

sources：立場

拉
請加密先好開post

拉

又到聖誕 又到聖誕

拉鳩咩樓上
立場圖 全世界都見啦 屌你 拉拉拉

將軍澳又嚟子夜場

防暴甴到左，手足要安全撒

岩啊 佢哋當啲狗淨係睇連登唔睇新聞

拉乜鳩
立場新聞出

返屋企訓

出哂新聞post都仲要加密係咩玩法

將軍澳手足要小心

撚完狗好番屋企抖

聖誕攬炒見

好驚比人見到咩，阿Sir

佢地擺明三毛/popo

仲有啲fb/記者嘅公海手足片
有心mon post一早比狗back up咗啦
仲話咩靜靜雞

冇記者一手料就靜靜雞
其他公海嘢都靜咪淡化嘅情緒囉

有手足做野就要支持
不過記得完事就閃

基本上公海野，不論channel、各大live
都係必然有狗長期mon住
我地識睇live做軍師唔通佢地唔識咩

笑撚死 加密原來有用

大家都返哂來喇

靜啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

手足小心

手足小心啊

連我D垃圾p牌都睇到既加密

柒少陣

手足加油

。。。。。。
唔屌喇，加油喇你😅

踢拖個位應該係路人黎

開呢個位對全個將軍澳無影響，黑警真係走左唔理都得，得廣寶尚居民受影響

推

拉條撚咩拉
立場出咗會唔會班狗唔知呀?

佢當啲狗睇唔到加密

有影響嫁
會冇咗296A

手足小心

今晚早d返屋企

［何以這屎尿抺不走 ］和你「塞」攬炒版

唔會無，上次變左酒店對面撘，或者黃華湘出面，變左廣寶尚人要行過果邊撘

影響到我要搭黨鐵

屋企張床要人

首都

勇武歸位其他區呢

得小貓幾隻 好心酸

仲搭黨鐵?

TKO手足真係好勁

行入將軍澳?

聖誕急不及待要開花了

你又唔去？

大把巴士可以搭入將軍澳，睇你行唔行番屋企既姐

無巴士又唔撘得黨鐵你想佢點？

呢個位我真係唔知封黎做乜，盞攪到廣寶尚居民

啱，和平理性非暴力先係我地香港人既核心價值

屋企張床要人啊

上個post先見完你 你柒夠未姐

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

手足加油！！！

個名毒撚到

感謝各位手足
萬事小心

d轉個頭就復完倒既野，就無謂冒險做

加乜鳩，你清朝人？

關你撚事咩 拉

邊度有live 立場停左

求其搵幾架車就叫封左路

睇蘋果啦屌

早抖喇 sir

串克警有咪講嘢叫人靜啲

備戰狀態小心d狗突然衝 預備定d反擊

你真係唔會認柒咗

有番喇

沒有黑錢，只有黑警

休息撚表示要冬眠
不了

你認唔認7左

拉乜鳩

出面啲垃post又唔亂你拉得咁落力

d狗走唒 咩料

唔係諗將軍澳啲人做野有冇用，而係點解有啲區都係冇開花

多謝你哋

好耶 又可以拉人lu
拉多啲比多啲比唔起既訟費
聖誕禮物: 星火拜拜

休班警配槍1220

296A係返入將軍澳開得最夜嘅線嚟
尾班車牛頭角開0120，再夜啲嘅已經係N車
你想人行返入將軍澳定係點